尋晚n賓同我講會同女女開房

係咪佢嚟

n 賓個肚腩

Wfh 肥咗d

感情台？

n賓弱智仔咁

好波

No

一聽到有警察就收線

N賓真人再bulk啲 似佢